揭速龍小組真身：武警攞單程證做港警！

警方在前日的金鐘衝突下下仆頭，槍槍射人，尤其是俗稱速龍小隊的特別戰術小隊的凶殘表現，就更令人既驚且怒。原來這班速龍小隊的成員很多本來是大陸武警，但就取了單程證來港，扮晒香港人，仲做埋香港警察。

去片：

bMxkSNDbTWEe7NSPFLM

黑警公安化

推爆佢！屌佢老母

不如叫 公安小隊算嗱

你佢大陸人定香港人做，咪又係黑警
分邊度來係示威者眼中有分別咩

雪豹

真唔真呀 我就信係香港警察做既

大陸公安落黎做差佬

另一個滲透層次喎

不意外

由遊清源把口講出黎
可信度成疑

唔好亂UP

852青腦都有人信

基本上大部分前線警察都係欺善怕惡
睇下呢條影片就知

有牌爛仔

屈搶槍 屈襲警

專恰後生仔

記住自己應有嘅權利千祈唔好俾佢兇到
根本無野好驚 要冷靜

(1)警察有權查身分證
向15歲或以上之香港居民查閱身分證
如果查你身分證或護照,你照俾佢,無問題 但你有權保持緘默,即係除左向警方提供個人姓名及住址(ONLY區) ,其他都可以唔答

(2)警察搜身
根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警察頂要有合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷先可以搜物

警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

(3)你有權用電話影住警察,用電話影呀SIR係要保障自己, 香港從沒有市民因拍下警察照片而被定罪的情況，以一般拍攝而言，理論上亦不涉襲警，故市民無需擔心。

班毅進仔重以為有得做過世，等俾人全面取代中年失業啦

新香港人

其實點解要為黑警洗白係香港人係事實隻隻都吠流利廣東話

如果真既一定有內鬼爆出黎 總有班正義既差佬唔甘心比人屈

而家無 即係假

想洗底同轉移視線？屌你老母啦

應該吹

咪係

繼續吹

公務員要住夠7年???

呢個真
講記你老母同自由閪果2個肯撚定係香港人

同埋起底起出嚟果啲打字都係用正體

唔好再傳依條友嘅野,全部無汁

我覺得唔止
件事好嚴重

點可以比單程證做警察？

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

on9少陣啦
香港黑警極醜惡係人都知啦

第一句話八點開記招已經熄咗 又係假新聞

推

好過分

？

推！！！！

流

推撚爆佢

理

假到

唔怪得叫人自由閪

有都唔出奇 但佢地一開口基本上會知
語氣 用字都有唔同
咁多段片 係隻自由閪唔似香港人用字
你睇記你老母果啲 擺到明香港人

依家警隊個薪級表減一半都肯定大把大陸人想沖去做

10隻入面有1隻講蝗語

想割蓆? 屌你啦
俾香港警犬做咪一樣
只要有錢大把警犬仆住做依啲污糟野

呢兩條片開個新post推大佢

岀處好假

推爆佢老母 仆街大陸人

哇

速龍係PTU學堂教官, 即係狗隻訓練員, 平時操開屌開打開, 實fit

睇下係咪M字或R字身份證咪知

屌你老母 公道講句 想黑警屈鳩公安想割席射撚曬啲責任？香港黑警食撚屎啦你

洗撚搵武警

叫班sdu ，機場特警都得啦

無source乜都唔好信
留名跟進

唔撚好屈鳩公安呀屌你老母 黑警驚呀？想割撚曬啲責任走呀？屌你老母啦

無證據就唔好鳩UP 老屈吧

同文X報有咩分別? 聽速龍屌人D 用句, 香港人啦

狗場同狗房梗係隔離

Push

852 fake news 收收皮先

以前有做過解款，有個大陸仔同事落黎香港之前做過武警。我地一齊考槍牌嗰陣唔知點解佢射錯左隔離個靶

即刻俾考官叫停左，即 fail

應該開新post俾更多人睇到

其實已經唔係關唔關香港黑警定係公安個問題
而係大陸人滲透入去公務員呢個問題

呢個我信，因為沉晚又發夢夢到有情報通知大陸北佬過橋抽板後將續漸踼走土生土長香港警察（由下移上）

原來呢句野咁意思

佢指大陸武警隊特種部隊？

兩樣野無衝突
兩邊都可以係壞人

屌你老母黑警死全家

遊清源流料居多

Dllm

這是正式錄用的警察嗎？

屌唔理真定假
黑警 公安 城管
都無撚分別架啦

fact check 左未？

lm

個日睇RTHK live聽撚到畜龍講蝗語

未有source 唔好信住

852好似好多都係假料

852 猶如content farm 一樣
唔好亂信

佢地一睇就知係香港人啦
成個mk惡霸樣咁

香港人，集氣屌死班黑公安

遊清源都係d出名鳩噏嘅人，大家睇定d先，唔好炒車

一定要推!
DLLM大陸公安武警落黎打香港人?

仲使單程證？唔係有西九龍個一地兩檢咩

check咗先喎

fact check?

推呀!!!!!!

推

唔想再比警犬恰後生仔

其實我覺得黑警唔show證件最直接原因係怕比人投訴 升唔到職或者被起底網絡公審
香港警民比例比例咁高夠人手 班狗又多數貪份糧先做狗 無理由比人取代會咁順攤完全唔爆料

呢班人相當有嫌疑
除左羅湖關口會見到都5知香港邊度有d咁樣既人

唔好聽人亂噏 就信到十足十
我哋而家集點係要對準返 香港警察
而唔係根本唔在乎你有冇出聲譴責嘅中國公安
集中返 唔好畀人分散火力

都係黑警無分別

打人打得最狠,罵人罵人最勁嘅全部流利香港話。
我真係唔信中国公安罵人唔講普通話,更加唔信中国仲有咁多公安識講流利粵語。

由頭到尾都係反送中
點解政府唔肯勾翻中國出黎
此地無銀

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

即係恐龍可以任打？
港共特務兵團

陳雲又中

Reddit果邊個sub admin問緊拎source!
點解唔出文要拍文 傳唔到俾鬼佬睇

講廣東話架wo

呢撚屌冇證好可疑

唔好洗白喇
自由閪

擺明重點係警員編號
依家咁樣 佢地完全唔驚追究

都唔係~~
南方人味濃

廣東話係邊度學
粗口native水平

報比外國新聞睇下佢地有咩反應

游生D料流到爆，幾年前刁總打老虎時候，仲成日引述成報話刁總完成大業之候香港就會更好．好條毛

push

推，聽到連個閪字都講唔正

應該會講
自由你的牛逼

9up佬又9up

唔怪得咁緊張要查網絡欺凌警察

好難令人信呢D 講法，反而好大機會係想幫警犬洗底將責任推落D 大陸佬到。
而且調轉返諗，如果佢係大陸單程落黎，聽香港廣東話都聽唔清楚，示威者又咁溫和，何會發哂癲周圍咬？

無錯！話之佢地係咪新香港人
重點係要show 警員編號！

大陸人最叻得尺進寸
你溫和打得仲大力

申﹕唔信單程證做港警

重點係警員編號
依家佢地無法無天無人追究到

仆你個街

唔出奇，唔係遲D點接管香港公安

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳

擺明收左聰仔錢要幫班龜洗底

屌！又想幫啲警犬洗白

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

我覺得唔係洗白，反而係想講滲透的問題

睇完成條最後叫人訂閱原來R食飯

識個警察朋友，佢話速龍之所以咁好抽，係因為入面個個都係特警，即係飛虎，機場特警，鐵路特警嗰啲，唔會有公安

利申: 發夢嗰時夢見

講真14後警隊成日同大陸合作

係都唔奇

我朋友一拎起部電話影9狗察
狗察就搶左佢電話

先唔理班速龍係唔係大陸人，有一點有鬼既係。成班速龍竟然可以冇警員編號係膊頭位置，帶埋面罩冇人認得出。希望班議員可以提出呢點

19話 著左件戲服係邊個唔知 使左乜都跟蹤唔到

差唔多好似包到得番對眼

因為追查唔到佢地既身份
想屈落大陸人到做切割

等你地唔好咁仇警

唔好講話搶, 警犬在係非緊急情況下要先申請法庭搜查令，先可以查閱被捕者的手機內容,因為手機入面有好多個人資料

佢無權咁做 你一定係可以投訴佢
我一直想講既係:好前線警察恰你地咩都唔識!! 就濫權
通常大部份PC都係欺善怕惡 你最緊要係冷靜 俾佢知你唔係好恬
有大食大 直接搵D警長講野 有咩唔對路就大叫

就算佢地係公安武警
冇香港黑警同意加配合
佢地扮hi到畜龍小隊咩

總之全部皇天擊殺唔撚洗分

講記你老母同自由閪又係公安？

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

推爆佢老母西，班警犬真係好撚仆街

6.16 有去現場, 或者睇番現場相片, 好多根本大陸佬樣黎, 香港差佬咁好pay, 好多都執得好正,

如果係大陸人
如果佢不幸起衝突中受到重傷
係咪無得追究

樓主唔好傻，大把龜想做速龍玩無雙，洗咩咁大風險搵大陸佬做

發夢業內人仕講

又想賴
一樣咁仆街
大家唔好比佢混淆視聽

游生=政治界雲海，up得就up

極醜惡 唔夠膽俾證人睇

白衫果個真係好唔掂 成個傻仔咁

其實我覺得有分別囉 唔係公安扮警察大問題啲咩？
法律系嘅朋友 到底公安扮警察有冇問題？
其實咁樣有冇干預緊一國兩制？

游生、泡菜魚、郭文貴
Who is No.1 of 9up??

推佢老味

cls

發夢果陣識個朋友（大陸人）
係佔中果陣用第二個身份落黎香港
佢比我睇過佢有兩張通行證，一張佢自己 一張係另一個名但個樣一樣
我問佢點解，佢話 上面安排佢落黎*做野*。
所以 黑警入面有冇公安 自己諗

總之全部都係黑警

聽把聲似香港人

好驚驚喔

傻仔警犬連自己飯碗都俾中國人取代緊仲ON柒柒

推！！！

之前查個警員編號
最尾發現係女人嚟嘅
嗰單野就已經顯示咗啦

最重要係 班垃圾廢老唔撚信呢
信都係屌班青少年搞事
垃圾廢老

發夢夢見 入面有飛虎

仲有人喺唔撚信嫁竟然，話可以重用喎，問佢點解又話問返警察機關同記者

有單程證咪新香港人 政府最like

公安滲入黑警 我覺得唔出奇呀

一粒星

852
睇定D 勿跟貼

自己睇返求驗傳媒啦

撤回

條片睇到好撚火

我覺得廣東話好委屈 警太果啲係吠 唔係講人話

推到香港警察割蓆，話啲打人暴龍係中國嚟